p圖救前線勇士！！

港女最叻就係p圖

🔥反送中 文宣谷link🔥

Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

English Channel (Please share) :

For foreigners in or outside of Hong Kong who want to know more or wish to support our cause. Please forward and share our pictures so more people can join our protest!

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥